隨街撩鼻屎既人係咩心態?

撘車 起餐廳食飯都旁若無人咁撩
有無諗過身邊果位朋友既感受

笑左

準備笑埋右

爽囉 彈返出嚟果下

我有個朋友都係咁
最鍾意食飯果陣時撩
隻手指仲要撩到勁入
結果隔離枱係咁望過黎
我超尷尬

濕鼻屎點彈

不忍直視

照彈
彈出果種快感

夠之前我搭地鐵對情侶痴線
個男嘅訓係個女大軍個袋上面訓著咗
跟住個女仔撩撚完捽落個男仔啲頭髮到
我坐正對面忍唔到笑到震晒